Intern就係請廉價勞工

好多人覺得做intern可以提高你比個間公司請既機會。
唔好傻啦，如果你唔係做big4/I-bank/政府intern，其他都係做狗咋，有D仲要無人工，請你去做義工？ 仲要洗人唔洗本，當你狗咁看待，跟住你做完下年繼續請新一堆人做。

所謂intern，好多都係以intern名義請班低過最低工資既廉價勞工。咁刻薄法就算日後真係請翻你，你覺得人工會高？大學生有腦點解要做？

各取所需

無人工可以點取所需

多數都有幾千蚊

有啲intern無錢 啲人都照做

日後見長工又要你有intern
都唔知邊個發明
一係d友仔做壞晒

Big 4 intern 都係狗
利申: 狗

之前有個同學去返一份intern
無人工
間公司係港島區
車錢貴到仆街
放飯個陣係附近食
食咗兩日覺得太貴所以帶飯
最後返完
連張reference letter 都要自己打
打完俾佢簽

同樣工時，是但搵番pt都唔止幾千蚊啦

屌。。。 係咪講緊我

岩岩公司請左兩個intern幫手

一直都唔明做intern 有咩好？
點睇都係吃力不討好， 有冇人可以講解下

如果無做過intern可能點證明自己的能力

前題gpa唔高

番緊個份part time intern $50/hr 算唔算廉價勞工？
我覺得好過返part time sales la
寫字樓工，唔使帶老母返工
又可以識下人，仲有CV又多行野好睇d

等價交換, 廉價vs經驗

經驗講緊 針對某一種行業既認識？
如果講緊工作經驗搵pt又算唔算？

50 算正常價 不過政府intern最hea

政府intern有咩好?

Intern黎講人工算唔錯 同埋hea 無喇

但係做intern就係為左整靚d份CV
同搏return offer
政府intern真係

我覺得$50hr 比大學生係值得同應該有既價

但當你知佢乜都唔識，而老細又叫你帶住佢，而帶佢係唔會加多份人工比你，咁你又會點諗呢

醒目又識Do 既當然好，但相反既會比較多

總之商業社會係等價交易，你收得人工時做返應該值你份人工既工作，至於邊個帶你又教唔教到你野就睇你命水，記住依個世界無老馮教你做人

我以前見過一d醒嘅學生大半年前已經搵定公司做定pt
之後到要做intern時同學校同公司傾好，係原公司做intern
收番正常人工去做intern

之前返solic law 冇$ 但disbursements 我袋晒 向法院影印10$ 張 ，老細收佢100

拎份件去人地度...300$

返intern

咪又係刷CV

真係貪你一萬幾千咩

一萬幾千都無

利申：無返過intern，直接返pt搵錢